乙肝帶菌問題

唔係一抽血就驗到有冇嫁咩

有無感染乙肝去私家睇幾百蚊就check到

Check咗啦
抽咗驗到有乙肝帶菌冇抗體

醫生(GP)有一種 speedy test kit
滴血上去，兩三分鐘有結果
類似驗孕
我七八年前check，只係$150
話你 +ive 需要再驗詳細
話你 -ive 基本上真係無感染

唔係照超聲波咩？

乙肝係唔會有病徵
你啲問題應該係其他病

咁誇張? 巴打你幾歲到?
體重下降咁快 一係甲狀腺有野 一係有癌症
有冇抽血驗下癌症指數?
同埋醫生有冇開始叫你食乙肝藥?

抽血已經驗得到

有錢有保險睇私家
無就排政府

得少少錢既可以呢3個月睇私家，之後睇政府同佢講返睇左私家，而家用緊咩treatment，睇佢接唔接到個treatment落去

你去 Google 「顧小培」
我十三年前驗到乙肝帶菌時去請教過佢(費用全免)
佢教我食supplements，
7個月後做快速測試﹐已經驗唔到我帶菌
當年，食佢嘅補充劑，只係 275 一個月
#顧小培唔係傳銷

ALT幾多？

謝謝你

超聲波只係睇個肝有無脹大、纖維化

咁樓主而家係想睇咩

13

你有冇買保險?
有就去私家門診睇 正常都有腸胃肝科醫生睇
到時再安排下抽血驗左先 再初步睇下有冇野
有野佢會俾轉介信你 正常情況如果急野 可以用轉介信去急症睇
跟住直接上病房BOOK urgent 檢查做 因為你後生

冇抗體，但有冇驗抗原？

咁個肝無發炎喎

有呀 得5

唔記得同你講依個已經係年半前既result

冇眼黃 個係身同面有少少

有買呀 謝謝你既意見

有買就得啦 直頭入院做檢查都得
20歲人咁後生 有事唔好等 要即做

乙肝如果唔理變到肝硬化係可以有病徵

知道 聽日即刻book時間睇

ct 照下有無肝硬化
可以抽血驗下hbv dna 病毒數量 (唔係平時肝酵素)

乙肝>肝硬>癌症腫瘤

如果突然體重下降,面黃眼黃,肚漲,肚瀉冇胃口
要立刻去做檢查認真

其實你去捐血已經得
我老豆都乙肝帶菌者，以前捐過血唔要得，寄信話過俾佢知

其實你去捐血已經得
我老豆都係乙肝帶菌者，以前捐過血唔要得，寄信話過俾佢知

我 highly recommend 你 on top of 主流治療
都去請教下顧小培，反正免費
但記得帶埋你Ｄ報告畀佢睇
當年我個肝有 3% 纖維化
佢解釋Ｄ醫學研究我聽，話點點點會出到抗體、
又點點點纖維化部分會變返軟
結果，我真係出咗抗體，纖維化嘅部分，真係軟返哂
我最後一份 U/S 寫明我個肝，無任何部分纖維化
其實主流醫學好多盲點，「高手在民間」
無FDA認證，包含好高 political 原因
祝 好運

佢話容易流血 我驚佢已經肝病令凝血出問題
一定要快d驗肝功能 最好做埋ct hbv dna

絲打求其搵最快嘅醫生睇 講重點

乙肝帶菌
weight loss low appetite
成日流血

醫生會知點做

其實樓上唔洗再教樓主點驗係咪乙肝
佢已經positive左....

Thank you

請問可以點聯絡到佢？揾唔到佢既contact

之前唔知邊個明星日日飲羅漢果水好返，你google下

我建議入急症睇or 私傢醫生寫轉介信
冇得拖

本身無又點會無啦啦有呀

老母有生出來就會有，你有無常識

佢一直帶箘
自己唔知

驗身無驗埋有無乙型肝炎我就唔信啦

就係驗身驗到有 先知細個打個枝針對我冇效
巴打睇清楚d好冇

另外嘅傳播途徑係性接觸、輸血、共用針筒...
傳播媒介類同 AIDS

佢咪講左2年前驗身知道冇抗體
佢依家有病徵

講緊抗源呀大哥

抗原

我肯定係母體傳染 張針卡有mark到我媽都有乙肝

有無 telegram?
我自己compiled咗佢一份報紙訪問
整成 pdf
我擺埋佢地址電話等在內

依家治癒HepB 既藥已經可以好快同有效咁控制hepB病毒至undetected level, 唔洗太擔心

真心建議你媽媽除左定期check肝酵素
都要照ct

你 add 我丫
我唔識加
Daidaimomo

佢已經講左係屋企人有

典型香港人，乜都批判，人地病已經好慘，仲暗串人性傳播，返屋企飲西水吧

我有睇到
我只係指出其他感染途徑
no offence

照ct 3000左右
hbv dna 1000左右
超聲波可以skip 直接照ct 都得

明白，聽日會約醫生盡快做驗查

上面咪覆咗話抗原check咗得5
唔洗想屈我亂搞男女關係

絲我建議你去急症室 有咩事半日一定會有結果
母嬰傳染嘅疾病一般保險都唔包㗎
私家大機會claim唔返
肝病可大可小 香港醫療制度咁差
你唔經急症好難可以做齊checking/安排入院

明白 聽朝會wts保險經紀問清楚細節再考慮下一步
Btw多謝你既意見

你嘅情況最少係次緊急 揀啱醫院1個鐘內一定見到醫生 如果醫生覺得有問題 即日上病房就可以照ultrasound

依家公立醫院爆肺炎爆得好勁
我抵抗力好差 好易病 驚入急症會更加易奶嘢

肋骨位成日痛同毛啦啦瘦，要快d睇醫生照下個肝

口水就夠 我老母生我果陣都有乙肝
我出世都有打針 都有中獎
最近係醫院做手術 都話我個肝有D事
不過我無台主咁病

私家醫院啦，照個ct 都係幾千蚊。現在入急症太危險了，而且醫院爆廠都未必咁快同你做 check up.

放心，咁後生好少有事。建議先睇私家斷症之後再叫私家醫生轉介正苦 follow up, 有藥食變肝硬化的機會唔高，記住叫埋阿媽+其他同住家人定期 check

好 謝謝你

照計媽媽帶菌 應該一出世就打針 再驗乙肝
而家驗到帶菌都係睇醫生 食藥 復診
識好幾個都係帶菌 都係正常生活

屌你咪撚聽人亂up 啦
食咩supplement 殺得到hep b 唔洗食entecavir 啦

仲話自己唔係傳銷 食屎啦

我勸你咪信呢類健康產品 問醫生

知道！聽日會先睇醫生 check完睇下到底發生咩事先

我聽日都係去照肝
問左醫生再算

我幾年前bodycheck 都話冇左抗體
但係冇講有病毒 係咪要補針？

可以打三針 再test

個時醫生仲話可以唔洗補 不過怕就補

可以唔打 有免疫經驗 自己衡量
先驗 再6個月打3針 再驗

*免疫記憶

Thx 巴打 今個星期驗下先

唔係呀嘛。。好驚。。

肝壽基金有得打 charity黎 自己留意下

你睇左醫生先算啦

要每年驗肝酵素
可以照下超聲波，照到有野先照CT confirm, CT有輻射無事無幹唔駛特登照
如果肝酵素正常醫生一般叫你定期抽血就算，想再安心啲就抽血驗埋HBV DNA睇病毒數量，因為有機會病毒數量升但肝酵素唔郁

Thx巴打

藥果啲就醫生叫你食先食啦，就算啲藥work 過幾年都會有抗藥性，可免則免

抽血驗，好易知。有無hbsag , alt, AST 高唔高

身邊都有人發現自己出世打個枝乙肝針制造唔到抗體
個時仲話冇貨 未有得補打
等樓主消息 快手驗唔好自己嚇自己
呢D錢唔好慳喇 有CT就照CT啦

係。。同意 識乜撚supplement 唔好以為唔叫藥就可以走法律la唔洗負責任屌你老母
樓主都係去番睇醫生 唔洗諗呢啲19supplement

肝唔識痛嫁
我覺得樓主可以唔使咁擔心武漢肺炎
去急症室都係一個好辦法

屌你老母咪撚sale9埋啲垃圾俾人啦sales 狗

補多句 我都係本身肝月孝素好高 之後睇專科再食藥（恩替卡偉）政府有資助食既藥好平
我而家食左兩年藥已經由無抗體 變有了 所以唔洗太擔心 而家啲藥無乜負作又好work